{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47959&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정드림펜션"
    },
    "text": "松亭海辺の近くに位置するこの宿は、自然と調和した安らぎと安らぎを感じることができる場所です。 周辺には松亭海水浴場、海東龍宮寺、国立釜山科学館などの名所があり、旅行にもとても便利です。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 無料Wi-Fiを提供し、1部屋につき1つの駐車スペースを利用することができます。 宿泊するお客様は客室内では禁煙をお守りください。ペットは出入りできません。 また、保護者のいない未成年者は利用できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 宿泊中に紛失や毀損された場合は、利用者の責任下にありますので、ご注意ください。 火災の危険を防ぐため、火薬や爆竹などの使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 このような事項はペンションの事情により変更されることがありますので、ご注意ください。 規則に従っていただければ、大切な休暇を過ごすことができるでしょう。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋につき1つの駐車スペースを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損した場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "紛失や毀損された場合は、利用者の責任下にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災の危険を防ぐため、火薬や爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿の規則は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、このような事項はペンションの事情により変更されることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 360
    }
}